點解要揀一個唔愛自己嘅人咁辛苦

點解唔揀一個你愛佢佢又愛你嘅人去愛

可惜無

無得解，解釋唔到，可能因為太愛

愛我而我唔愛佢既人喺我心目中同路人無分別

當你太愛會果陣 人地又唔愛你
但把嘴就係咁講 我愛你

人地唔愛都控制，唔到自己既愛
無時無刻都會諗起佢！

要真係兩情相悅既又有幾多個
好多時都係一個先愛另一個先

我覺得世界上冇兩情相悅
要大家都對相方有負出 亦唔怕等待 用時間去磨合下
要相信對方 懂得包容 互相尊重 要享受過程 接受現實
同相方都會記得對方負出同做過啲咩 令佢同自己都去回憶

就算錯左都會互相遷就 去寬恕 會講出黎 等相方都知道
相處耐左 相方都一定會有要求 改唔改到 同接唔接受到
都要視乎佢幾在乎你幾愛你
唔願改但一味要你改果啲 有時都幾難受...

好多野都好表面 但內心嘅野就好難捉摸得到
到發現真係唔岩果陣 就唔好免強
懂得放手 能相遇亦是一種緣份

人總係犯賤

既然知道對方唔中意自己，但都繼續中意佢
好可能係因為身邊未有對象

好明白呢種難受嘅感覺
我經歷過兩次
對愛情不存厚望

係呀ching 依d野做出黎真係好難
同埋依個好多係一齊左先會出現既野
如果本身一個鍾意多d而另一個無咁鍾意時
本身又好難話要互相包容遷就
不過一對情侶要行得遠 點都要做到你所講既野